點解ps4 pro冇得出2k 咁ON9?

有1080 , 4k ，唔爭在出埋2K啦

PRO 好似係2K UPSAMPLING上4K